Hij zat naast Johnson, de chauffeur, met zijn armen stevig dichtgevouwen, zijn wenkbrauwen triclden, en Johnson keek hem af en toe eens aan en dan floot zachtjes naar zijn paarden.
Hij wist niet wat hij van hem moest denken.
Een vraag trilde op de lippen van Trafford en eindelijk legde hij het uit.
"U zegt Miss - Howard - deze jonge dame - reisde wat met uw coach tijd geleden.
Was ze vergezeld door een heer? '
Johnson hield er niet van om gepompt te worden door deze vreemdeling met de achtersteven en knap gezicht.
"Kan niet zeggen," zei hij nonchalant.
'Misschien is ze het geweest, of zij misschien niet.
Ik neem niet zoveel aandacht aan mijn passagiers omdat ze hun kaartjes goed hebben; een 'als ik dat deed', voegde hij eraan toe, 'Ik zou ze niet moeten uitspreken tegen de eerste vreemdeling, zoals mij werd gevraagd Vragen Een flauwe blos steeg op naar Traffords voorhoofd.
"Neem me niet kwalijk," zei hij.
